\subsection{Ofengemüse}
\subsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Mögliche Gemüsesorten (1kg):}
	\begin{itemize}
		\item Karotten
		\item Kartoffeln
		\item Kürbis
		\item Süßkartoffeln
		\item Zucchini
	\end{itemize}
	\item \textbf{Mögliche Marinaden:}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Mediterran:}
		\begin{itemize}
			\item 3-4 EL Olivenöl
			\item 1 EL Rosmarin
			\item Salz
			\item Pfeffer
		\end{itemize}
	\item \textbf{Scharf:}
	\begin{itemize}
		\item 3-4 EL Olivenöl
		\item 2 TL geräuchertes Paprika
		\item 1 TL Paprika Edelsüß
		\item Salz
		\item Pfeffer
	\end{itemize}
	\end{itemize}
	
\end{itemize}

\subsubsection{Zubereitung}
Für die Marinade müssen lediglich ihre jeweiligen Zutaten gemischt. Gemüse vierteln, mit der Marinade in eine Schüssel geben und die Marinade gleichmäßig über das Gemüse verteilen.\\

Das Gemüse auf einem Backblech verteilen und für 30min backen. \\

Dazu passt Bohnenmus oder Salat.
